如果，如果777死左，會點慶祝？

開香檳，食米芝連，日日同老公瘋狂做愛

三萬大屠殺

下半旗

會心微笑

同樓主瘋狂做愛

玩成個月㗎
振興經濟

你估全世界GDP ?

終供倒台先慶

被自殺啲嘢好難講～

習大大全港澳派錢